{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151040?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파로스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降から可能です。- チェックアウトは11:00以前までです。 - 朝食はバイキングや単品で提供され、チェックイン時に事前予約が必要です。 - 朝食はレストランで提供され、入場締め切りは09:30です。 - 朝食料金は14歳以上の大人は18,000ウォン、37ヶ月以上14歳未満は14,500ウォンです。 - 駐車は一部屋あたり1台のみ無料で可能です。 - 大型乗用車、ワゴン車、貨物車などは駐車できません。 - 駐車タワーを利用する場合は、出車が遅れることがありますので、お急ぎの用事がある場合は外部公営駐車場をご利用ください。 - ホテルの付帯施設には、24 時間無料のジャズ センター、レストラン、スカイ ガーデンがあります。 - さらに、当日の洗濯やドライクリーニングサービス、ホテル専用送迎サービスも提供されます。 - お子様はご両親と一緒に宿泊でき、韓国語、英語、日本語、中国語の言語対応が可能です。 - 未成年者は宿泊できず、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキングや単品で提供され、チェックイン時に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時までに入場する必要がありますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、入場締め切りは09:30です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は14歳以上の大人は18,000ウォン、37ヶ月以上14歳未満は14,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車はどれくらい無料で可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台のみ無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車できませんか？",
            "answer": "大型乗用車、ワゴン車、貨物車などは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車タワーを利用する場合、出車に時間がかかることがありますか？",
            "answer": "駐車タワーを利用する場合は、出車が遅れることがありますので、お急ぎの用事がある場合は外部公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設には、24 時間無料のジャズ センター、レストラン、スカイ ガーデンがあります。"
        },
        {
            "question": "その他のサービスはありますか？",
            "answer": "さらに、当日の洗濯やドライクリーニングサービス、ホテル専用送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "お子様はご両親と一緒に宿泊でき、韓国語、英語、日本語、中国語の言語対応が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できず、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 469
    }
}